[理工] 如果係poly入面燒building ，消防會開路？

想知消防會點入咋

會點？

各個出口都要讓路？

推

唔知會點

呢個要推

啲狗咪攻入黎囉
拉

唔會
班狗會BLOCK消防
等你地一係自己燒死一係走出去比佢地射死

個焦點轉移左去救火，然後就防不勝防下拉人

咪傻啦，消防帶出嚟即拉

消防入黎，佢地咪官方跟隊入囉

大家要再諗計

咪再叫消防

請美國牧師去POLY 開 LIVE。。。

我覺得唔掂
消防救完火就會走
消防走咗之後曱甴就可以推入poly

Ps 太大火仲可能TK

我係警甴就由得你燒
燒自己後欄對佢冇影響點解要讓路俾消防

拉
不會呀,

在1910年，邱吉爾升任內政大臣，雖然在獄政改革方面有貢獻，但由於面對工人遊行罷工時所採取的強硬態度而備受指責；任內他曾經多次下令軍警鎮壓罷工和遊行活動。最著名的一次行動是發生在1911年1月的「錫得尼街之圍」，當警方獲悉有一夥東歐無政府主義者搶劫了一家珠寶店後，邱吉爾親自抵達現場指揮包圍行動，珠寶店隨後發生火警，邱吉爾不准消防隊救火，迫匪徒在自首或被火燒死之中擇一。

原文網址：

燒狗宿舍。。。

消防都比狗拉埋

下, 但點解會無端端著火?